搞衛生呀? 我問保安:乜叫搞衛生?

頭先返屋企,有個師奶問保安:咦...又搞衛生呀
保安:係呀!
我問保安:乜叫搞衛生呀?
保安:哦..即係清潔囉.大陸叫做搞衛生.
我:哦...原來佢係大陸婆
師奶面懵懵咁望撚住我

係 咁都唔知

一樣。次次啲人講搞衛生，我都笑鳩人大陸閪返鄉下啦

樓豬高汁